睇到心寒嘅posts同comments

莫嘉傑
黃大仙社區主任
高雷中學畢業
真心想知佢d master degree係堅定流
因為真正嘅香港人呢一刻真係好團結
點知睇睇下fb見到呢條撚樣。。。
再睇埋d留言真係嚇到心都離一離 以為廢老先會講呢d嘢 原來依加好多人博上位寧願出賣香港

肥矮毒柒醜都中晒...

身邊有fd都係咁，仲覺得其他人比人洗左腦，眾人皆醉我獨醒咁